經此一役 濕疹忠者應與天花忠者同樣處理

將佢地同正常人隔離

濕疹閪=潛在殺人狂
要送往青山單人囚禁

公司個濕疹同事而家個個驚左佢
之前見到佢成張凳都係啲皮 見到都想嘔 唔知老細請佢做乜

政府應出更多錢去投入科研, 找出控制濕疹既方法
而唔係隔離佢地囉

患字都唔識，幼稚園畢業未？

咁未控制到咪要隔離左先囉 天花都係咁啦
隨時令普通市民有生命危險！

你依d人真係不知所謂

你遲早比濕疹撚捅死唔好怨

？

傻撚左？仲有大把大白象要起呀

正常人洗乜隔離 你噏乜

就係你呢啲人戴有色眼鏡睇濕疹病人先會搞出悲劇
人哋皮膚有病甩皮佢想㗎？
你同事工作能力同佢生濕疹係冇關係㗎

咁嘅話樓豬應該一齊送去堆填區仗做肥料

大陸哩

對

如果有日到你生咗會點？

社會垃圾

將濕疹患者拎去人道毀滅啦

做人比多少同理心
如果濕疹生喺你度 或者你第時啲小朋友度 我睇你會唔會主動拉佢地的隔離
為咗嘩眾取寵 講嘢完全唔經大腦 我真係希望你地班人永遠唔好有皮膚病